
                      Rara, bella, escasa, larga, magica, dulce, fotografia impecable, extraña, musica, sonido perfecto, recomendable, pero solo si sabes deleitar un buen rodaje, guion sin hilo, narrado....Genial... Dos horas de bellas imagenes. Valorala!!!
        
            